有冇人iphone wifi極慢？

ios 12.1.4

冇

就係唔係啊
andriod 300幾mbps
mac 都200幾 mbps
iphone 60幾

有無set錯單位呀

肯定冇啊
懷疑係5ghz同2.4ghz
因為用google wifi 冇得set死

升左之後間唔時都要用數據先上到網

今日好似係, 仲以為屋企wi fi虧左

唔知點解今日突然好慢

冇啊 懶係智能咁 話自動切換